% \section{References}
\begin{thebibliography}{30}
\bibitem{dicom-stand} ГОСТ 7.9 – 77. Реферат и аннотация. – Москва: Изд-во стандартов, 1981. URL: http://protect.gost.ru/document.aspx?control=7\&id=173511 (дата обращения: 28.04.2017).
\bibitem{is} http://cyberleninka.ru/article/n/integratsiya-meditsinskih-informatsionnyh-sistem-na-puti-k-elektronnomu-zdravoohraneniyu - ссылка про проблемы внедрения информационных технологий в медицине - психологич барьер и отсутствие единого стандарта построения таких ИС.
\bibitem{armit}АССОЦИАЦИЯ РАЗВИТИЯ МЕДИЦИНСКИХ ИНФОРМАЦИОННЫХ ТЕХНОЛОГИЙ http://www.armit.ru/
\bibitem{sppr} СППР в медицине http://cyberleninka.ru/article/n/sistemy-podderzhki-prinyatiya-resheniy-v-zdravoohranenii-i-obuchenii
% \bibitem{sam-tich} Samarskii A.A., Tichinov A.N. \textit{Equations of Mathematical Physics.} --- Courier Corporation, 1963. --- p.~765
% \bibitem{sam} Samarskii A.A. \textit{Introduction into theory of difference schemes.} --- M.: Nauka, 1971. --- p.~552.
% \bibitem{sam-gul} Samarskii A.A., Gulin A.V. \textit{Numerical methods.} --- M.: Nauka, 1989. --- p.~432.
% \bibitem{abr} Abramov A.A., Gulin A.V. \textit{Numerical methods.} --- M.: Nauka, 1989. --- p.~432.
\end{thebibliography}

